# Játék 3

- Virtuális DOM bevezetésével egyszerűsödik a kirajzolási logika
- hypertext egységes és kényelmes, de a map-ot nem ússzuk meg.
- továbbfejleszthető a maquette által biztosított automatikus újrarajzolással
- használható lenne még a virtual-dom library is, hasonló, de elemibb műveletekkel, talán jobban illeszkedne ide.
- _genTable2 nagyon olvasható
